準備著套老西落酒樓扮部長利事，有咩要注意嘅地方

帶返個耳機扮walkie

咁都比你諗到

逐枱問今晚啲餸啱唔啱口味

今朝至著完恤衫落去扮看更

逐枱埋去講
新春期間，免收加一